# Starter pack
Lấy từ https://github.com/vunguyen9404/frontend-started-project

# Màn hình rating 5 sao

- các file html, css, js, images ở trong thư mục public
- dùng scss 
- nodemon (npm run watch-css), live server (addon của VS Code)
- Mỗi màn hình có 1 file scss riêng
- BEM, emmet

# Chưa hoàn thành
- Chưa hoàn thành xong hiệu ứng click vào ngôi sao thì ngôi sao chuyển màu vàng và smilie thay đổi theo sắc thái (1 sao thì mặt mếu,...v...v)